{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120241",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "중일회관 이태원점"
    },
    "text": "\"中日会館梨泰院店\\n\nソウル龍山区梨泰院洞124-42階\\n\n韓国料理-生肉/ロース、10:00~24:00、年中無休、72席/部屋:1個、梨泰院で肉で有名なグルメ店である明洞中日会館を紹介する。 梨泰院の有名なグルメ店らしく、韓国人はもちろん外国人からも愛されている。 親切な接待と中国語と日本語などができるということは、この店の人気要素の一つだ。 きれいで清潔な外観から通りすがりの人の目をひきつけ、きれいに整頓されたセロハンはもう一度訪れる魅力ポイントだ。 集まりや団体客のためのホールや客室が用意されており、多くの人が訪れる。」",
    "QA": [
        {
            "question": "中日会館梨泰院店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル龍山区梨泰院洞124-42階にあります。"
        },
        {
            "question": "中日会館梨泰院店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "中日会館梨泰院店は10:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "中日会館梨泰院店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、中日会館梨泰院店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "中日会館梨泰院店の席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "中日会館梨泰院店には72席あります。"
        },
        {
            "question": "中日会館梨泰院店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "中日会館梨泰院店は韓国料理の生肉やロースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "中日会館梨泰院店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "中日会館梨泰院店は親切な接待と中国語や日本語ができるスタッフがいることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "中日会館梨泰院店はどのような外観ですか？",
            "answer": "中日会館梨泰院店はきれいで清潔な外観で、通りすがりの人々の目を引きます。"
        },
        {
            "question": "中日会館梨泰院店には何部屋ありますか？",
            "answer": "中日会館梨泰院店には1つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "中日会館梨泰院店はどのような集まりや団体に向いていますか？",
            "answer": "中日会館梨泰院店には集まりや団体客のためのホールや客室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "中日会館梨泰院店はどのような人々に人気がありますか？",
            "answer": "中日会館梨泰院店は韓国人はもちろん外国人からも愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 376
    }
}